警方截止昨晚在各區拘捕88人 派便裝警又一城執法

警方表示，截至昨晚11時30分，共拘捕88人，涉及罪名包括非法集結、藏有攻擊性武器、刑事毁壞、身處非法集結時使用蒙面物品等，警方在昨日的驅散行動，曾經使用水炮車及催淚煙，制止違法行為。警方重申，有責任及法定權力進入商場，偵查罪案並進行拘捕行動，昨日下午約4時半，一批人在九龍塘又一城商場內破壞商舖，警方派遣便裝警員即場拘捕數人。

2019-11-11 01:40:25